反走私行動檢逾40貓狗 1隻貓死亡部分貓眼睛受傷

海關聯同水警在大嶼山北部水域展開反走私行動，檢獲40多萬支懷疑未完稅香煙，市值110萬元，應課稅值約77萬元。另外亦發現21個寵物膠籠，內藏34隻貓及9隻狗，其中一隻貓已死亡，全部未有植入晶片。

海關及水警於凌晨4時許，發現5名可疑人士及一輛輕型貨車在大嶼山白芒徘徊，及後有一艘沒有著燈及載有貨物的快艇高速駛近岸邊，5名可疑人士發現執法人員追截，隨即跳上快艇離開，駛近東涌新發展碼頭附近上岸，再往東涌方向逃去。

全文:

捉十二個咁落力嘅
又飛機又快艇又軍艦
救四十個可以捉唔到人